[手足不是condom]毛記電視《星期三港案》旁聽師

如果大家有時間，可唔可以一齊做旁聽師?
時間表 入面有旁聽須知 記得去之前要睇
同埋info果度有文字直播
同埋有痴線佬整合手足的Case(se(判完同未判保釋緊都有)

自推1/10

自推2/10

自推3/10

死黑警

推

呢D po永遠推唔到上去